九龍灣工中心新澳咖啡室

今早（17/3/2021）約8:00～8:20係上述地方食早餐的長髮，戴眼鏡穿淺藍色牛仔褲，坐喺門口左手邊果位小姐，我知你係到嫁，做咩係咁偷望我？

你露左包皮出黎好難唔望

原來你男扮女

藍店？

搵我做咩

未探體溫呀你

九龍灣咁撚多黃店都唔食

吓，行過就入咗去食，冇諗過佢係藍

想SM你

題外話

未知佢係藍店之前都幾鍾意食佢個厚蛋治

附近仲有邊間茶記D 蛋治食得過?

順便推薦咪比我